「又嬲」係咪所有男人都講過依句

如題 有無覺得依句好熟呢😂
係咪個個男人都會講依句😂😂😂
女朋友接嘅下一句 我諗你地都知嫁喇😂😂😂

都唔知你嬲乜

好有共鳴😂😂😂

點解成日嬲我

好地地唔得既都唔知你想點

垃圾男人先會講呢句野

求教學😂